Poly未完前唔好再開垃圾Post Ok?包括檢討

一律Block

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推

班仆街事後孔明扮先知係到檢討，乜撚野早知今日何必當初，通常咁講的人自己咩都唔會做

同意

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

Fm tg group

理大咁多人被圍仲開咁多垃圾把撚呀